Mystery Ranch同好［7］咪幫襯撐警18樓 2day公廁袋

舊post

「非潮牌」MYSTERY RANCH 同好［4］

- 分享自 LIHKG 討論區[/quote]

新post lm

出黎呀 自由閪！

五大訴求 缺一不可

今次終於有人識開

巴打d 章好正

留個靚名

1002果個唔開

Mr章要係美國買先有？

好似新版袋跟呢個章?

想問D 有趣章可以點搵

一定要外國訂?

Not 1dap

Cm

因為見到橙字mr章隔離有MIU嘅標誌

之前巴打講過係另外買個章，個袋asap黎，但想問點痴落去？

會唔會開到團？

咩係cm?

邊度仲有得買

日用Sweet Pea 太大 所以買多個Front

Sweet Pea緊係去日本買D特別色
想撞色都難

我都想 之前心急買

代運食咗屎？

巴打係搵開邊一間？

想買個香油加油章

見過你

2dap日常用會唔會好大

同路人

Suburban 冇哂貨

我星期一去見佢仲有一疊咁快無哂睇黎我前幾日出咗Post好多巴絲走去買

Lm

Ching d章那裡買

Usa旗MR章係美國Bozeman總部入手（唔洗釘）
上便果果個係自己cm
令一個跟團買

個頭dup晒落黎
好憎呢個情況 3/2dap一冇野罷就周身唔聚財

2dap 黑色campsaver出貨了

上月24號order

我30號買仲未出既

成皮野

限量版嘅嘢..後追貴幾倍
值唔值睇個人喜愛.不過我唔會追囉

真係見人見志，我就筆了

個人太高太橫好似真係得3day 揹上身符合比例d

但香港邊度都買唔到 唯有叫係美國既frd幫手留意下

X高行撐警???

BTW,今日巴士拉人個休班狗又係咩urban assault

一向都係

冇 好雞

想問舊版Scree塊Yoke 有無得換？

上個月我係到講過，無人理我

我上個月未入MR post +無爬文

想問搵邊間cm
咩價位？

便衣狗影撚衰哂MR袋

巴打 本身用緊Arcteryx Brize 25L

想問吓25L $1700值唔值得入手

Coulee 25唔值
一定要就自己上網買
千頭

唔好喺香港買

呢啲要置頂

好小事但又好重要

不過老實講真係雞肋黎，根本用唔著。。。

18樓係指永高行？

1000內全新都見過

請問收帶尾個魔術貼邊度買到？

我係電腦鋪買
不過要自己剪

佢地好似推介3m定咩牌

google 魔術索帶

我都岩岩跌左 無啦啦搞搞下條帶 跌左落地下

用咗幾日就咁，asap

比腰帶既魔術貼勾爛？

嚟緊去東京，買會唔會抵啲

一定唔會幫襯18樓

日本定價好似好貴

1day 5萬3yen

正解
去福岡outlet連ua都無折

東京定價仲貴
但為咗唔幫襯18樓就接受到

唔該曬，我都係同美帝買

你見當年濱崎步黎香港掃lv同其他歐美名牌，就知日本對來佬貨定價幾撚深

我上年樂天買3 萬yen 都唔洗

18樓即係永高?

屌老味
隔幾個reply就有人問18樓係乜

sorly

有機會 唉，算，少少嘢，當睇唔到

係用咗啲積分先唔使三萬円， 唔好誤導。

巴打你岩，不過淨睇原價都係3萬5 yen 未計其他discount, 都平過18樓

如呢個價係全新，兼唔係新嘅 fixed 孭帶，好快啲狗衝咗佢！！

比貴小小去左台灣買

巴打，請問個加油章邊到買？

想買個水樽位

唔知邊度有

見你地個個有魔術貼玩章
搞到個coulee25都想車上去

公海見到 好柒 唔好搞

呢個係咩款黎？好靚
平時Y 型果款真係睇唔慣

真日本限定版Scape Artist

Thanks 巴打解答
真心型！

wadiu都係不了

Suburban

推

想問下 1DAP molle 大家點樣用，本身個袋少間隔想加d pouch 落去，有冇推介？ 最好有foliage 色

上網買去邊間shop買好？

1dap本身個位太高,如果個pouch唔夠長會好肉酸
呢點要注意,而且正面Molle 用唔到,可選擇既較少

我都覺得側邊molle 個位有d 怪，1dap正面個兩條帶其實有乜用途

想問痴住背囊返魔術貼係個袋本身有還是自己聯針聯上去嫁？

你追上幾個post就會知

去落雪地應唔應付到？會濕到裏面嗎？

早2個月入坑買左front 冇耐就出2dap
依家想入返個
知唔知front可以放到幾錢

致連登仔既親朋戚友：
求下你地幫個手簽個名
一傳十 十傳百 百傳易幻易！

土共你今日還錢味啊？無錢還就還香港出黎啦！

記得Check verify email

[url]廣傳出去 廣傳出去 廣傳出去 廣傳出去[/url]

想問下依家買mr 唔計18樓 係咪剩係得觀塘果間買得過
supcruz有冇伏?

無話，Kt 都只係拆貨。
分別只係， 各ad 問18攞到咩貨賣。

好 唔該巴打

沙田3DAP貼加油章巴打你好
想問下你左邊strap掛果舊咩嚟 好型

唔會呀 入面冇野濕
除左條腰帶鬆左之外都幾滿意

用咩內膽放相機？

我冇咩參考價值
Peak design pouch 放1635
一個manfrotto細袋裝xe1 kit set
一個hellolulu 細斜揹裝eos r 同24105
仲有個原廠canon 相機袋裝枝35

有時去d景點唔俾咁大背囊就要解體

唔好意思新手唔係好認得清請問呢隻係2day定3day
同埋想問裝哂咁多嘢之後仲多唔多位淨

美軍各部隊d章好靚想問d章大家係咪都係拎去d改衫鋪整？

其他牌子嘅3拉鏈背包都唔錯

我仲可以放到件收得埋既的風嬲 同一堆雜物
呢個係2day
對我來講岩岩好

太陽雪?

遲D開估

明白哂

個2 day係咪無背板？

唔係
無背板係下年1 dap

1day無yoke不鳥

想問下大家平時放嘢有咩心得
例如上重下輕之類

有冇巴打用緊bop/big bop?
諗緊細定大好，裝唔裝得落XR??

用緊bop 放到xr的
我個人覺得big bop大咗少少

巴打用緊咩色？
參考吓

用緊黑色Bop，幾好，big bop太big啦

條錶帶用足三代

錯post

Cargo綠

thx bro

軍街街口果間都有得加

邊間有得cm 章

我哋喺18樓 家樂坊16樓
都有賣少量 MR 水貨 非永高拎貨
有需要黎睇下都可以

Klattermusen正 但你地個fb page好似唔更新咁

Sorry 主要ig多
前幾日比人投訴 成個ig刪咗
啱啱開業一年 會盡量跟貼d thanks

小心18樓班狗話你賣水貨
物以類聚，狗西真係狗西，祝三代齊死

其實水貨關佢撚事咩

如果真係咁屌法
所有電話供應商同零售商應該中出100連發落水貨鋪廿年以上了

香港自由貿易，水貨唔喺犯法無問題
有時外國網站有特價會平多少少，
畢竟開得舖頭 有租金人工，貴外國20%左右
亦歡迎黎睇下試下，上網格下價再決定

大家幫手簽左佢啦
要中国還錢, 唔還錢就放棄香港統治
爭5千咋

之前睇k牌都見過你地賣MR但印象好似冇美製袋賣

有無網站睇下?

全家福照
希望遲D揾到三拉鏈Carson Mountain啦

Urban assault 買21 定 18 好
平時番工用 最多裝下文件laptop
171 高

18，用多兩用唔夠位裝嘢又可以升級

邊度有得試下
未買過呢個brand

真係要攪攪2DAY頂位個魔術貼…原裝個貼真心細~

非美製有得比你咪算好

所以咪要攪攪佢囉~

求教路

支持

[member]好撚想買舊版mc 3days /member]

買左2 day軍綠版 開心使用中

我聽日第一次帶佢出街，好緊張啊

啱先拆左件
後面塊搓人板底下有舊海綿
萬一落雨濕左應該好難洗+好難乾
不過塊魔術貼好撚緊
拆件個陣刮到手指甩哂皮

食得鹹魚抵得渴

agree

香港章可以邊到買？

剛剛先認識依個牌子，係咪只有美製先有魔術貼位？

唔好開心住，我已經order being process好多日，但問過客服會今個星期出貨（4號買）

要

黑色真係好易污糟

唔好咁啦

x2

我屌呀,原來我都3號買,仲未出貨

2day都有

我30號買都係今日先出貨 計埋寄埋黎香港等成個月

但係佢勝在夠平 宜家埋單$1187 雖然未計運費

2 dap 呢個價係好抵如果佢個網show 有貨唔係back order 既話絕對搏得過，要訂既話就有心理準備有排等

好低能咁喺街睇到個巴打個袋貼住依個“香港”魔術貼，搞到我都想買個孭

美製同非美制，係咪價錢同牌子個tag有分別外，其他都無分別？

同埋同一型號係咪都有美製和非美製？

哈…有個貼位就好想搵返個章貼下…
有冇手足有好鋪頭介紹

2day貼patch真係太細 好怪睇落

唔係點逼你 upgrade

有冇手足知邊度可以車魔術貼而又唔駛拆袋？

我估冇咩人會咁做
章就話車姐.個袋買返嚟仲要搞咁多嘢
我就唔建議咁做啦
不過我記得之前有巴打車咗,我幚你搵搵

你自己去MR post#2睇睇
我記得咁耐以來好似得一條友講過車魔術貼落袋

想問coulee 25可唔可以加個貼魔術貼既位
想好似你地咁貼章

唔好搞咁多野啦
識既會覺得好肉酸
唔識都唔會覺得有乜野

有patch但平時出街唔會貼落袋

一陣入水就

有冇巴打個Front條帶成日都好鬆會郁
用哂魔術貼都係勁鬆
我個fd嗰個都有同樣情況

搵美國代購入左 3 day CL

抵制藍絲永遠高大店

好撚正呀師兄

2day終放到手

用ing asap ,已經想買多個，怕之後改ver.買唔翻

想問下bop 大家會買big版定正常

上網睇big 3.5l 掛側邊好似好大包

邊到買

反而想佢入邊加返兩個網袋 太少格袋野

係冇位裝，所以想買嘢袋仔放入去等自己分開裝下嘢

ASAP 好多molle 可以加pouch 或者樽袋，反而1dap 得好少位，我加個forager pocket 已經冇乜位剩

2day. Black 永高要下年 邊間重有得買？ 旺角

巴打大家好新手問
想係呢個外國網買2-day係咪都抵過香港買？
我見佢$199usd free shipping

自膠 unavailable for international delivery

我都係靠集運

咁好賣？要下年先有？

賣2016 3day coyote 色3千蚊 連條加厚腰帶（multicam 色）
你當7,8成新倒，有d 粗用，
tg 我比相

另賣scapegoat 25 1千蚊

想賣嚟換2day assault 加多coulee40

無睇標題？

新手想入MR，想問邊度買比較抵?(18樓不了)

其實係大少少

手多分享下衣家用緊既

係咪幫MR賣廣告

買袋姐 文革咩

忍唔住入左bop 細版都幾fit

如果你係黃又講呢句嘅話 真係覺得好冇骨氣
大把地方有得買仲要平過佢

大佬 咁唔洗咁串一句車埋黎掛 買個袋姐
關骨氣咩事 咁你地都唔會日日唔坐地鐵掛
兩樣野我唔覺得要掛鉤

係啊一邊屌警察，一邊幫襯撐警嘅舖，唔覺唔知自己精神分裂
可能佢冇加表情令到你覺得串姐

咁同屌黨鐵坐黨鐵有咩分別你有冇坐？
我去就無聽到佢地有講支持警察 我就無聽過
我屌還我屌 如果佢老闆係支持
佢自己個人選擇 佢自由 關我咩事
你呢個邏輯 用既水係向中共買 又唔用？

可免則免啦 大把手足跳閘 用綠卡啦
咁你都有自由買或唔買 如果你係手足 但都選擇比錢對家賺咪去訂囉
相信位巴打都唔係想串你 唔洗咁大反應
不過如果你係藍或偽中立撚就當我地無講過啦

咁我最後都去左觀塘買

我有冇坐？我收住錢坐啊 同你講依家港鐵班次減咗，坐嘅人流少咗見到都爽皮

其實爬下文就知香港買唔抵

想問下去suburban買會唔會有伏?

貴2-300姐

明白你巴打點諗，不過到今時今日，希望作為和理非嘅可以行多一步，見到撐狗嘅公司可以做到割蓆，表達對所有撐狗鋪頭既不滿

自問以前日日搭黨鐵番工收工，到依家一個月搭一兩次，係冇咁方便同用多左時間，不過習慣左其實冇乜野

水呢個問題好多公開場合已經討論過，就算市民唔用水政府都係會繼續買，香港買番來嘅水係比其他地方貴，最後市民d 錢去左邊到大家心中有數，依家問題係做決策既將政策偏幫大陸，我地罷用水都唔會解決到問題

最後想講嘅係罷買同示威一樣，從來都係針對問而提岀嘅有效方法，並唔係完全唔經思考發脾氣嘅報復

講番2dap, 好多巴打提過外國網買平好多，唔洗幫襯18樓之餘又慳到錢

五大訴求，缺一不可

得 1dap 一個

分享一下先

做人做得咁撚慘,一個濕鳩袋就可以拎自己堅持既立場跪底
同個啲為左份糧做狗既有咩分別

句野好串咩
有追post就唔會問咁嘅問題啦

你自己睇下有冇人認同你果句

咪撚臭係，冇水貨，冇集運咪唔撚用MR囉

有機會去台北嘅巴打可以順便買
1day都係差幾百

光復18樓

#唔撚幫襯咪得

新手一問，呢款男人用會唔會睇落好細

BOOTY官網睇話16L

首先你要拎黎裝咩先

可以搵下開箱片睇

要睇你咩身形先。

我有個美製迷彩想放有冇興趣

買左個舊版(?)bop
Size啱啱好，呢格仲可以擺到口罩

舊版好過新版？

我係P牌唔識點樣PM你

舊版內籠多個間隔同背面多個位擺野
新版少左d間隔

竟然仲有舊版
Big定普通bop

不過我新版拎黎做molle岩岩好

普通bop，big應該大得滯
諗住就咁揹出街所以唔揀新版當埋molle用

你啲patch好正

上網可以係邊到買?

係官網訂左個3DAY迷彩
新手第一次買Mystery Ranch有小小問題
本人大慨170高係唔係買S碼會好D
同埋係美國官網買大慨幾多日先會出貨,仲有會唔會比人CUT單

搵左集運倉

大家分享下自己D Parch 丫

用香港卡會CUT？

原本唔會,你係度出左post,就100% cut

有無師兄用緊rats ?

18樓惡成咁???

有..個袋自身好重
用medic袋出街好自虐

呢隻幾型 但carry不了

緊係唔係Hot RATS啦
用黑或MC咪carry到囉

Dafuq...唔識欣賞

本身塊嘢又喺太細嘅，不過咁搞又...

成塊護墊咁

2day到手,計埋運費13xx,等耐D都唔柒幫襯撐警垃圾鋪啦,屌你老母

無知一問,2day 背隻內有塊膠板,其實係咪應該拎出黎,
見佢除左分隔魔術貼,令背帶可以升高,好似無咩用

日用會唔會唔方便？ 始終袋入面無乜間格

唔好亂嚟..塊膠板先係MR既重點

⋯⋯⋯背負黎

成個袋除咗y zip
最值錢就係塊膠板

入面第一條片有解釋嗰塊係咩嚟同點調較佢嘅位置

長知識了,較完舒服好多,但好似升到好高咁

想放 mystery ranch front 沙色
購於18樓 8月中入手 好少用
有意tg

除左18樓 邊到有Webkeeper

唔怕唔啱色，收帶也可以好似樓上啲人咁用C高隻收納魔術貼

貼圖分析
講吓個人感受,就由容量細去大

ASAP
因為我果個係某一年特別細果版,同最新係有分别
左右Molle位比1dap好,位置上冇咁奇怪
但內籠Molle位因袋容量太細所以作用不大

RATS

RATS自身太重.擴展性唔大

DATL
經典魚雷包,主倉攞野冇咁放便.因為唔似SATL中間有拉鏈

3DAP
唔洗多講啦,佢重量同容量上比rats好,
Y拉鏈好方便,rats可以更快,但係一拉成個打開要好小心

特別嘉賓 WolfHound HI-Dice
Y拉鏈,NICE背架,容量大
可惜用唔着

放一個2day 黑色 全新

太陽雪制，不過要淘寶😔
再唔係試試 ov innovations,不過唔知用集運得唔得

淘佬唔大問題，呢味野急起來無辦法

但淘佬都要集運，佢唔直送。

肯直送呀

新手想入個mr，見logon呢個款幾令，但入面唔係好多位。主要係番工用，收工會做gym，所以放到一套衫加鞋就ok，想問各位有無意見？

有21L實放到，不過無背負同molle，建議新手買front之後入坑美製

front好似好大個咁

front其實都好細個

望落好大咁

ov innovations 可上佢官方 ebay 買
直送香港
我買過嘢
不過要啲時間

Sorry，記錯咗
check 返啲單
我都係在官網買，唔係佢 ebay store
但都係可直送香港
落單第二日就發貨
前後用咗一個星期多啲就收到
建議搵人夾單，或買多幾件嘢，
我上次買廿幾蚊英金嘢
運費都十幾蚊美金

我上次買廿幾蚊美金嘢
運費都十幾蚊美金

請問你地如果喺個袋入面個大隔放啲細件嘢
會另外搵個咩袋裝住？
有冇啲收納袋啱2Day用可以介紹一下？

錶帶唔錯但TIMEX

師兄，我想放 mystery ranch front 沙色有冇興趣？，用咗好幾次 8月中先買

hello 大家好
新手想入隻黑色front
上網見觀塘個間無貨
除左18樓仲有無其他選擇

師兄沙色有冇興趣？

我用依個嚟放啲銀包，lunch放飯就咁拎出去

岩岩好裝曬頭盔Gas Mask
聽日收埋Stick It就可以留位擺相機同水

有無相望下？同放幾錢？

想問下stick it想搵黑色係咪要搵大陸 果d復刻版

師兄tg我

岩岩好

係 wor 眼殘，冇front 直上1dap la

有無人用satl?

好正
辛苦曬巴打前線採訪

Asap太細要加molle袋先夠用

辛苦你。
最終係太陽雪買。

想問下呢個咩SIZE 佢有分大細

細

無計，一陣已經要用

行山款有邊d介紹?我新手想入手

軍款asap 20L攝記落過
平時起碼袋部d5 +70200/2.8+2470/2.8
仲有琳琳嬸嬸既電池電袋accessories 再加支大水
頭盔就放removable stick-it
一日行程一定夠裝
我有個3day L數係大但就係太大機動性唔好
當你係人群中穿插就知乜事
買軍款既最好處係有Molle位可以加外置patch

搵唔到路數買asap得個望字
唔想去18樓買

18樓賣個價相對其他國家算平，台灣個價過三千港紙，日本更離譜。
要平都係要去返美國官網買，佢最近 close out 有得賣 asap factory second ，唔介意有啲defect個價都幾吸引。

18樓撐狗
不了

重點係美國官網唔送香港 集運又比佢地block晒 我又無朋友係個邊

想問下asap新舊版分別係幾L？同埋黑拉鏈係咪就=舊版？

應該得17同18版係16 新版同之前都係20L
條ZIP 係消光黑色 防IR
SOFAR用左半年都未甩膠

明白晒

ASAP

btw想買stick it 但冇黑色

不要再說了
係S16版開始細

睇吓美產手工

如果廿幾L夠，睇下Ridge Ruck 25 / Coulee 25？

我望望呢兩款先，主要想搵普通出街款同輕d既

師兄張相右邊個 pouch 係咩牌子型號？
薄薄地用在1day 、ASAP 好適合

我都係想買返隻黑色🥺，真係搵唔到地方買🤦🏽‍♂️

下次去新加坡望望先

今日實測，個Stick It超方便

S match你
代運呀ching

Tasmanian Tiger好野黎幾實用，我個1Day都用緊佢

好鬼想放左個18版3DA CL Coyote揍個舊版multicam

新手想問下 Mystery Ranch 會唔會有硬背insert
類似 Arc'teryx Arro 22 嗰種
又想個背夠硬, 又想要 MR 個 layout

你搵到先得嫁.
舊版CB色仲搵到,MC要成色好再加bvs真係好少

我估你係講緊3 zip layout，可以留意下front
至於背負系統，可以參考下 3分11 開始講mr 個背負，想一步到位，可以留意埋1 day assault / asap 美制款

塔虎 pouch 全部都玩700D
會唔會太重？

會，其實MR d袋都重，所以其實我多數都係用開UA，輕便d

有無人放1day/UA 黑色Thank you

UA袋重野會感覺更加重 所以點解佢整Yoke system

新手會建議買邊款？主要返工同出街用

Yoke system 分散負重嘅主角係條腰帶
1 day 同 ASAP 個 yoke 根本得個樣
唔係話完全無用
但相信心理作用大過實際作用

想問吓會唔會仲搵得倒黑拉鏈multicam嘅asap

ASAP條肩帶厚D舒服D

請問mystery ranch front放唔放到頭盔入去？

Asap冇腰帶

做人不要太石丹理

想請問有無人知香港邊度有呢舊嘢賣?

跑完都唔覺好大分別，依家都無用腰帶了

Agger. 除非日常會孭超過15kg
如果唔係你會覺得條腰帶阻住

18樓肯定係撐警的, 但我估未必個個知

上個月見到有後生仔上去,
叫店員介紹防毒面具袋,
店員幫佢介紹緊果陣,
仲要拎個豬咀出黎試

心諗都幾夠薑, 但個店員都無乜反應, 而係繼續推介佢地邊隻袋好

腰帶作用係防止你跑動果陣個袋郁嚟郁去影響機動性
但asap/1dap個袋唔算大又集中又要影響唔大
上便果個話yoke冇腰帶冇用既可以試清楚先
yoke再扣胸帶先係重點
扣胸位同塊背板緊貼 更貼背負重效更好
Ua呢d冇yoke既入門版MR試唔出不意外

藍底睇錢多，最好就收哂兩家茶禮
係驚有喺鋪頭就...

堅有，上星期一出嗰間就有2隻同店員「暢談」。。。都係18樓，但就轉左細間啲

腰帶係負重重點呢個唔係我講
係 Mystery Ranch 官方講法，Dana 訪問都提過
事實上好多牌子唔少高負重設計的 backpack system 都好靠條腰帶
因為一將重量分到去條腰就會明顯差好遠
ASAP 條幼腰帶係固定用，無得同 3day 嗰啲比
胸帶都一樣主要係穩定用
當然唔係話對負重係 0 幫助
所以我都係話 ASAP / 1day 個 Yoke 唔係完全無用
只係話相比之下作用有限
有追開呢個 post 系列就知一開始唔少巴打將 ASAP / 1day 個背負吹大咗
當然，我都會鼓勵大家自己試，自己感覺最真實

有個負重小貼士 for ASAP / 1day
各位可以將最全個袋重嘅物件，放在都貼背位置
如果 1day 的話放在水袋入面貼背一方就剛剛好
咁就會有較佳效果
呢個貼士其實適用於大部份 backpack

btw，我幾個 MR 袋都無一個係 UA
所以我講唔到個比較

用過 UA, 1DAY, 3DAY
用後感係UA孭重物時會相對有yoke款唔穩定
3DAY其實絕大部分時間都收起腰帶，講真除非長期孭住或者好重先會拎出嚟
胸帶係有助卸力同穩定
其實調較好個背負系統先係重點

好認同樓上兩位巴打嘅講法

我自己有Komodo Dragron同Scapegoat 25，兩者嘅腰帶分別可以收埋同拆除

無論係減重定固定背囊都好，腰帶都係幫到好多，但前題係塊yoke教啱位，咁先真正用盡成個背負系統

放到，但發夢用迪記好啲，掉咗都唔肉赤

用左一排 3day CL做日常袋真係好撚正 又舒服又裝得多嘢

但係本身個袋已經好撚重，天氣熱我都唔用，背脊位好焗下

唔同年份既asap係咪淨係得容量既分別

因為我本身個人好高好橫(around 190) 所以得呢個size既背囊我揹上身係唔覺得奇怪如果我矮d都會選擇1 day

買左個street zen 25L 好正

巴打，一直有留意開你，睇黎係資深用家

我過來人，有1DAP, ASAP, UA，老實講反而日常用UA係最好，1DAP ASAP 個缺點係塊背板好撚焗，yoke個作用under 25L 事實上係冇咩作用，反而仲令本身個袋重左，輕便黎講好老實 Arc’ Arro22 同UA 係完勝 老美細袋，我有1DAP 同ASAP 老實講都係想玩Velcro 同 Molle 袋

同埋3個袋黎講我反而最鐘意UA條肩帶，夠厚得黎又唔會好似ASAP咁粗糙，體感好過arro22

Mc色大家會點襯
如果唔大隻用mc色會唔會好柒

資深唔咁講
認同最緊要自己適合
初時成日換唔同pouch 上Molle
袋入面又另加塊 molle board
砌到成袋配件
萬用刀電筒等 standard edc gear 日日帶
過心癮多過實用
而家越來越精簡
我都係一個怕熱嘅人
夏天如非必要時直頭放棄 backpack
Hip Mickey 上陣就算

塊板真心好撚焗
雖然解決左長期背負個腰痛問題

2 day 同front 有乜唔同？價錢好似差唔多
買邊款好？

想買個3day 又唔想上十八樓 有咩計

睇睇 ebay

日本mr仲會唔會有scape artist

見到隻OD色Rats.
可惜要自己搵背板實在太煩

唔係話絕左版 得返中古

睇過得個斜咩袋係日本限定

唔介意嘅可以搵太陽雪？🤔

放棄咗.特別色緊係用返原廠啦
OD色得3D PI可以攞嚟用.但兩個加起來成8千港仔
Nice背板OD色更加未遇過

咁又係，d特別嘢就係要追求full set

我都想搵返個美製嘅mc/woodland sling pocket pouch

得菲製,woodland色又係好正

我見樂天有美製，不過sold out咗好耐...

同D玩具一樣.後追慘過死

連菲製都唔見有，我用住太陽雪製先算了

想問下有冇邊款斜孭袋好用

3 4年前有兩個street fighter一個java一個scree, 而家得番呢兩個

想問下樓豬果個係咩model? 官網搵唔到

想買佢頂cap帽
除左永高邊到有？

scape artist
因為係真日本限定
官網搵唔到正常.同埋你而家都好難揾到

搵到! 但係45000yen起跳

見有個olive 35000円, 但感覺小殘。
留 tg 我彈俾你。

我想問下尼個袋叫咩

未必係前線手足，可能係記者巴打
平心而論18樓啲裝係幾齊既 但我唔會再上去買野 最多混下吉
後悔之前上去課左咁多次

抵呀，可唔可以彈埋俾我~？

以後上去齋睇唔買，睇啱上網買

3 MYSTERY RANCH "3DAY ASSAULT"...
Rakuten Global Market

有冇人搵mc色3day？呢個好吸引

有無巴打有咩過
同埋好似無哂貨

咁supcruz呢？幫襯佢冇問題?

Facebook group 有人放二手 黑色 stick it 同 Spartan
不過炒價

美制日版袋

幾想要黑色STICK IT 但如果要成千銀

其實唔係好明官方點理解Stick it個市場
呢類專用配件市場有限
你話如果因銷量問題停產或不常產，呢個我明
但出返時寧出橙色都唔出黑色
係咪有乜原因？

上去ebay執美軍2手平好多

Where ？即去 amazon 都1200

好耐之前，依家應該冇啦

請問大家知唔知邊間仲有prizefighter黑色
今日買2day黑色時想買埋但冇貨

入左個satl bridger assault back pack

啱啱都入個 Jump oveload,三拉鏈中毒太深,
如果買Aor色,應該都係M2啦,容量比較常用

eBay?

想問ua既橙字logo係咪已經無得賣？

我有個二手藍色橙字想放，巴打有興趣就TG

唔係 香港人放

有無巴打有買urban 24L

咁似某討果個又係10年

話說ebay揾袋真係要熟你要買既野,好多時D描述唔夠仔細
今次個jump overload,賣家佢名就打overload,
但我見到有D型扣同個底有尼龍扣位,即買比官網便咗成千銀

想買，但好似UA21正d?

有啲興趣 但係好似無乜人提過咁
UA21 UA24有無巴打用緊？

同問

UA24係近背果part有啲大舊左
個型有啲怪

因為UA一直以來都唔係討論之列
以前就有MR公廁之名,可以追追post睇點解UA唔係討論之列

收到咁我唔敢再問鳥

拿,我就冇意見嘅,唔係唔俾問
但咁既價錢你有好少少既選擇姐

都係，但係街都好多人用UA

其實我覺得UA都幾正呀
袋型比較斯文 岩日常出街用
而且日常黎講都裝到幾多野
遲d都諗住買個比女朋友用
用只限21L 24就不了

利申:入坑唔係好耐 有front 1dap 2dap

我咁睇,你俾成千銀淨係買條Y拉鏈???
個袋其他咩都冇,又冇特色
我唔想你地遲D後悔呀

係 我覺得UA普通出下街都好fit，又百搭
師兄，front好用?我都諗過買front定UA

你差緊個3dap就完成過三關

front都好用 仲要有水樽位
但我果陣買完後悔 因為佢袋型太似1dap
搞到成日個心諗住front係1dap既替代品
所以最後頂唔順都係買左1dap
但依家出左2dap 我覺得價錢差唔多買2dap抵屌d

我都想買埋3dap
但我係矮仔 孭3dap女朋友話好似走難咁

新手無知一問，2 Day Assault姐係2dap?定兩個款黎?

一樣 但要注意
1dap同3dap係美製
但2dap唔係 所以價錢會反映返

你話去旅行用囉,
旅行時可以幫佢袋野,佢冇咁辛苦呀

放心 遲d去日本話買多d野 就順便同佢講要係日本買個3dap載戰利品

叫dap 因為day-assault-pack
叫day都得,其實都明

日本買MR好貴呀

長知識

因為我著工要著恤衫，好似UA最襯
普通短tee短褲既更加正啦

師兄放?咩色黎

無啦

ok check tg

係咩

想問下如果想買個旅行行山用袋 買3dap 定2dap會比較好

其實我本來比較鐘意2dap 但見佢唔係made in USA 怕品質冇made in usa嘅咁好
但3 dap 又貴好多 想各位高手指點下迷津

3 Dap 我覺我個樣靚好多 仲有魔術貼大塊好多

但去到成3000一個真係好難突破心理關口

首先made in USA 唔代表質量好
不過3day要買bvs版，因為當你揹得多嘢就會明白bvs係好好用

3DAY同FRONT係官網都冇黑色, 係咪賣哂就唔會SHOW隻色出黎

真，我個asap啲做工好差

Bvs版得沙色同迷彩

想買個返工/行山袋比女女
睇中1day/2day,170cm女仔揹1day定2day好D
2day平咁多造工會唔會相對無咁好無咁耐用
如果係香港唔幫襯18樓
上網睇suburban都有賣,巴打們有無建議?

咁講你有bvs可以拆咗唔用.但你冇bvs就真係冇bvs冇得加.差幾舊點都買bvs版啦(講緊經典同17版)

黑色同灰綠你就唔洗諗有全新啦.同黑色唔知點解好吸塵

重申一次 美製手工唔一定好 菲製都可以平靚正
買菲定美制睇個人追求 我個美製asap可以有兩張白標

Ps:17之後軍事線以搬回USA 所以比之前貴咗

重申
18樓=香港mr總代理
你去觀塘買都係幫18樓供血
我自己高過你女朋友10cm以上都覺2day大舊
但2day勝在有laptop拉鏈，番工一流
如果你女朋友接受到走難袋既
2day無誤

會唔會有香港鋪頭賣1day水貨?
上網買唔切

小弟喺suburban個網度睇中咗bomb pack
想問下有冇師兄揹過 感覺如何

有冇朋友去台灣？

無呀
上網摷下睇下有無其他先
有2day 應該水貨

唔係討論區放 我依個都係三千頭

頭先ebay有全套全新comm 3..賣5千可惜俾人秒咗

係街見過女仔咩2dap 真係好唔掂

女仔孭2day=男仔孭3day

都幾好奇女仔孭MR袋咩感覺

本身個袋都幾重下

個1day比左條女用，去旅行先用，佢唔覺有乜特別，點解會咁貴

1day真係唔值，asap就好啲

好似幾抵屌，但factory second同普通大分別？

有冇巴打唔要放個二手removable stick-it 黎
好想急要但唔想上永高買(同埋佢地都好似冇貨)

入手左個1dap 想請教下巴打有無咩打理技巧

黑色袋最尾都係要淘寶

兩舊幾水

我都有諗過太陽雪
但又唔想買大陸野
睇下有冇巴打放

Facebook 有個group 放 140 USD應該未計運費。

睇圖好似殘殘地
btw其實我唔係一定要黑色 multicam都ok

申左幾日都未批入gp

btw 過千銀真係不了

我都係 申請咗幾日都無人批

等多幾日.. 過來人路過

等唔到就 OV innovations

好似都幾好喎
睇下先 唔該哂巴打

冇孭個背囊都要打理咪好唔得閒

MR啲袋完全係拎黎粗用

用咗一年淨係洗咗一次咁大把

ebay果啲經歷過阿富汗考驗既satl 6500全部都穿晒窿爆晒線

有冇人可以答我front 同2day 有乜分別？
見2day全球斷貨...

唔好怪我語氣唔好,不如你google咗兩個袋先
而且其實官網有你要嘅資料

一樣價錢黎講2day都算完勝front

除非你用唔哂咁大容量

永高做左好多年, 以前都有sell俾政府, 我唔係幫佢, 但你話佢撐警就一定唔係, 做零售比做tender仲好啦, 唔通有生意唔做? 你地用緊好多野都MIC啦!好多人上去唔剩係買MR袋, 仲有頭盔同衫褲呀, 咁人地買呢Ｄ野又唔怕佢通水俾POPO??

p牌仔無生意？

有一、兩間軍用品已表咗態

唔係逼表態，做生意唔表態無問題
但係大家會優先揀同路人去撐
而官方唔表態釋疑係咪撐警，咁大家有懷疑唔去幫襯又好合理

想收個舊版沙色黑拉鏈UA

想問問大家有冇咩MOLLE推介加落個2DAY

其實一開始係有巴打話上去睇嘢期間，親耳聽到啲 Staff 撐警言論(不過無講具體講咗啲咩)
所以呢度就開始話唔好再幫襯18樓

18樓係賣警察用品起家，早期客戶對像基本上全部係警察同紀律部隊，而家主要客群都可能係，你叫佢反警察就一定無可能，相信亦都無乜可能高調表態撐唔撐定中立。

但到底係個別 staff 撐警定公司立場撐警，呢個就唔知了。老板好似好識玩 online maketing，呢鋪睇下佢點拆。

無表態就避免幫襯，反正外國一直有更好嘅價錢

下年會出返橙章

首先都係勸你睇自己需要
勿為加而加

外國來講
MR 自己都有 pouch
5.11 算抵玩款較多，但用料大多唔係 cordura，亦輕身啲
唔怕重可睇 Tasmanian Tiger ，700D 起跳
至於再高級啲，例如 TAD 呢的，係靚仔，但又貴又難買，自己有興趣自己做功課吧

如果唔介意用太陸嘢
combat2000 極推介，性價比極高，高質
翔野亦好 OK，但個人覺得個 logo tag 好老套
愛默生、TCmaoyi (以前槍街仲有專門店) 好似係香港牌大陸廠，主要出 war game 嘢但有啲 pouch 都唔錯，有啲係「參考」大牌的款自己再改

台灣 Magforce (台馬) 都係一個好選擇
有自己特色
Maxpedition (美馬) 就係台馬創辦人早期被美國合作伙伴騙咗個國際版權搞出來的，所以產品有啲似 Magforce。但近年多咗好多自己特色設計 (簡單講 ＝ Porter VS Porter international )
MaxGear (蘇馬) 就完全唔建議，又係台馬創辦人俾人食住個專利權而生出來，不過今次係大陸合作伙伴。MaxGear 質素係好過一般大陸嘢，但基本上無自己新設計，又賣得出奇地貴，不值一提

真架？橙章靚好多呀

下年頭會返

想知巴打點睇2 dap, 我有UA 1DAP ASAP但都心郁郁，係最唔鐘意佢冇哂d拉鍊頭，同頂位個微型Velcro

早知早d問，今日買左個沙色ua

買左幾錢？我度做緊880

asap 係咪每年都出新model 諗緊等唔等埋2020年好 加多個放notebook 位就爽

照計軍用款應該就冇notebook位

一係買返1day /自己配notebook格

收到
其實想要好似2DAP 咁有條拉鏈位方便好多 但太大了
都係鍾情asap 個樣

我自己用asap都想佢多返啲間隔

結果自己加pouch裝立雜野

1125。。

多謝教路，獲益良多

我就覺得中規中舉
其實都唔係幾明點解會無拉鍊頭
如果以MR 一向做法
只會 Hunting 袋及滑雪袋會無無拉鍊頭
前者避免金屬聲嚇走獵物，後者係方便戴咗滑手套情況下拉開有特別長縄設計
2 DAY 定位 EDC 其實無需要
無拉鍊頭都唔會差幾多成本
唯一想到係佢點都要令你覺得佢係 down grade 版 3 day
marketing 上要做返多啲明顯分別
區分返兩邊客源 (微型Velcro 估計都係呢個原因)

同為 EDC 新品嘅 Prizefighter 都無拉鍊頭
呢個就更奇
可能佢當簡化版 Street Fighter 咁出
但明明 Street Fighter 又停產咗唔駛區分

我UA->2dap
冇左拉鍊頭對我黎講係優點
之前行快些少條拉鍊就係咁叮叮叮叮叮叮叮叮叮叮
叮到我有幻覺, 而家無左拉鍊頭靜曬好舒暢
再者不嬲開閂都係拉條繩, 個頭對我黎講完全無功能

請問有冇巴打用過呢隻斜揹袋 ，請問好唔好用

我就係1516緊，始終有拉鍊頭靚仔d，用慣ASAP 唔慣就咁paracord咁拉

習慣個個人唔同好難講
但真係揹左上身邊個得閒睇你條拉鍊有無頭呢?

True.

多餘. 唔係P牌就有say, P牌就冇say? 井底之蛙.

買唔到黑色2day assault

成語呢家野，唔識真係唔好亂用
p牌仔你nds定新移民？語病嚴重到咁

準備加入MR
喺Brownells訂咗個Front黑色用埋Code，$99.9
希望唔係假舖

我都想知

成語??? 唉一代不如一代....費時再花時間回應做CD Rom好過......

你唔知井底之蛙係成語黎？幼稚園應該有教喎
我知你叻叻啦，係一代不如一代啦，知你大袋啦，p牌老屎忽
人貴自知，我同意你最好都係做返cd room，以免再係到獻醜

Autocorrection

巴打係咪用集運寄?

係，佢呢個款唔Ship海外

上個禮拜去觀塘仲買到

觀塘得番綠色

上面咪講咗 maxgear 唔值得幫襯囉
台馬好似都有出呢樣野 （本身 Maxgear 大部分都係偷咗台馬紙樣去出）
18樓有賣台馬
再唔係
淘返來都ok，大陸都好 hit 台馬
某幾間大店都ok
正貨無假

哦幼稚園有教 哈哈。 香港就交俾你啦，新一代。得嘞 得嘞 唔駛同你爭。 你啱晒 你好勁呀 你好叻呀！

知你大袋啦老屎忽,唔爭同唔再花時間回應就收聲收收皮先
十八樓長期有狗,係果到買頭盔根本on撚鳩
而家popo有咩做唔出,仲去大機率撞到popo嘅地方做咩

P牌老屎忽 咩一代不如一代，又井底之蛙。你要去18樓自己去啦。

有冇巴打知點解1day賣3千銀而2day只係賣千幾

美製 VS 越製

6500 300usd平唔平?

呢條友真係唔識架喎
申請免費裝修都唔使咁出位

啱啱先Google完個分別

輕輕的一推

台馬係好嘢來嘅

個人覺得有啲大，不過真係裝得幾多嘢

唔該哂巴打
你覺得如果出街用都係買再細小小比較好
但係佢好似都冇其他款

你想要幾大先
同埋唔一定要買MR
自己有個BOP裝小物 平時就砌返上背

一係hip monkey囉,幾方便

冇，只不過係買左佢個袋想買番一樣牌子
斜揹袋好少人講唔知買邊隻牌子好

CWB有無鋪頭比較齊款見佢官網都係寫Log-on

OK，下次去睇下。
THX巴打

用緊ska 好似6.3L睇落同你呢個差唔多size 平時出街帶本書 一枝細水 銀包 尿袋 啱啱好 好fit 同埋幾鍾意啲間隔

等black friday就入手ASAP

好多地方無曬2day買

有冇人想放mc色黑拉鏈asap？
好想收一個

係咪姐係我呢個

係呀好想要，我得隻差唔多嘅但係接近零customize空間

2day條腰帶跌左，去邊到配好

師兄呢隻限量版wor

係，不過冇嘢玩嘅

想問urban assault 他胸帶有冇得拆？ 好長

有冇啲黑色Molle袋係同原本個袋一樣布甚或至係一樣拉鍊？
雖然好似好難

原廠隻BOP咪一樣

呢3隻

個hip monkey好似幾正

係幾正，如果美製就更好了

又嚟紫心蕃薯系列
如果去原宿,記得去朝聖

你估下年去有冇新色吖嗱

淨追軍事線,限量版唔會追,所以唔多留意
我淨係知1dap變1dafy,
位巴打可以幫我地睇吓"柒物"

1dafy係咩嚟

1 Day Assault Fixed Yoke

被cut 單係正常
基本上要美國真人地址加卡先會買到
有傳佢仲會打電話去問下係咪有訂
同埋數量多、尺碼不同佢都會double check 完先寄
order confirmed 都未安全，只有收到tracking number 先安全

asap邊度有貨呀：(

師兄幾錢買番黎

呢款頂位個拉鍊用番UA 個brain的設計其實好d, 唔會軟皮，唔使好似我個asap咁用個molle袋頂著個型

食炒嘅嘢就唔好提了

想要你個個多過自己個asap

各有好處啦，asap/3day果個頂蓋好用d

新手想問問MR會唔會有假野？
本身想買front黑色，但周圍都無貨，係香港yahoo拍賣見到有間賣1300（水貨），另外係google 搵到有間叫豪華體育用品，賣1600，唔知行定水。
唔知有冇伏

返工都岩用

據我所知UA同hip monkey有A貨.軍事線冇事

thansk!
再睇下先

想落坑
有冇話邊間黃店好
或者代購運唔運到入香港

Facebook group 有台灣網友放個全新18件版沙色ASAP， 9800 NTD, 未計運費

有係巴打用過呢隻，好唔好用？

巴打，今日好似係旺角見到你

hello

哈哈.限量版係咁.你地快D相認啦

個陣重睇左個袋好耐，係到諗點解隻迷彩咁特別嘅，原來係限量版

想問下平時放一套衫加對鞋 18L夠唔夠用 諗住18定21

仲有冇其他野擺先

衫加鞋18都夠

都無乜特別野 加支水紙巾尿袋耳機呢啲濕碎野

Ua log on好似有賣

可以出去試下

袋呢啲都係試左好

都係 聽日去搵下實物睇先

如果係黑色就好

黑色好似絕左種

未返貨姐，菲質2dap好賣過多排實大貨，好似UA咁

2day炸WOR 邊會生產

無停，純粹好似周圍都無現貨

佢打錯字姐,咁好賣點會停產

btw個overload終於到咗,我又入咗兩個MC色,
MC真係好顯眼

巴打好hardcore MC色我得一個asap

因為其他色一係吸塵,一係一污糟就好明顯

Mc色堅靚

見到 coulee 25l
有x-xl or s-m
但都寫25 l 咁有咩分別其實
2個唔同item 黎

巴打 s/m 同x/xl 有咩分別

MR袋容量冇分size,25就25,40就40
只有背板有分size

個背負唔同SIZE

佢有個表比你對尺寸

但最好都係出去上身試下

好撚正，想即刻ebay個mc rats返嚟

Just do it

Do it~~溫馨提示 Rats自身幾重
你可以睇睇個包重先

拎返上個post巴打張圖
睇你torso幾長，揀返啱size

Thxxx

旋轉/market place睇吓有冇，早排見過黑色

dcfever 好似有人放

而家rei

做緊25% off

我想買個3way briefcase

有冇人用過覺得點

有2 day, 無美製款

想問下知唔知邊到仲有1Day Assault黑色M碼？

香港買都係幫襯緊18樓

建議上網買

就算唔講撐警 十八樓本身都好撚賤 report哂啲集運倉比美國果邊
仲要勁多狗係果度買私家裝
你仲係果度買 即係比錢佢地入更多靚裝供應比班狗
自己諗啦
同埋海外尋寶好多時平價執到靚野

其實我就係想其他地方買
但online見大部分logo位都係黃色 搵唔到橙色
同埋有冇咩海外shop好介紹

Ua 21 下年頭都有黑色橙章

快d揹返個美國旗袋出黎多謝老美

本身諗住買個旅行袋，但黎緊去日本係咪應該等去日本買？其實我岩岩入坑，唔係追啲咩特別款，咁係咪係香港買個岩眼緣就得？

黎緊去就唔爭在係日本睇埋啦
橫掂香港有嘅款日本都有

本身就係諗住買個袋去用，唔買又唔知用咩袋去好

日本貴好多呀,去啦3dap

姐係去日本買純粹為特別款？ 3dap又係咩黎

去日本MR係為咗朝聖,
香港都算貴,日本仲貴
3dap=3 Day Assault, post裏面有圖

咁邊到最抵

你睇啱邊款先?

睇緊呢個post啲圖咋，諗住睇左款再睇價錢，唔想太貴，唔同款有唔同地方抵屌？

唔想太貴得2day同front
你自己睇吓需要既袋容量

PS: UA不在考慮之列

就咁睇2day比較鐘意，哇屌你3day貴撚到，上面位巴打咁rich

因為Made In USA
另外3dap 有兩個版本，如果買就揀軍版BVS Version

4千幾蚊真係不了

咁2day邊到買抵屌啲

咁又唔同,以前asap先2700.3dap先3400
而家全部價格升咗一級

想問下巴打們用個袋粗用定就住就住

我ASAP粗用幾個月已經殘到仆街

自從喺香港Hit咗，18樓即刻加價

2-3000都唔平啦巴打

咪撚臭係，我之前買Komodo Dragon都係四千，而家3Dap都四千

Komodo Dragon用家表示極粗用，上山周圍擺

巴打們平時邊到買袋架

漫無目的的話
先上美圖官網睇晒啲款先
再上日本官網睇 japan only 嘅款
睇中邊幾款再上來問
否則就咁問邊款好好難討論
推介俾你都唔一定適合你

*美國官網

black Friday 有無得平

比人屌都要講，係美國官網最抵，但要搵住美國朋友幫手。

其實睇岩左2 day，black friday 會唔會特價架？

點解比人屌既

係rei黑色2day訂完話冇貨

咩網有得賣asap？ 揾咗CampSaver. 同 REI都無

想買黑色，但rei係咪得綠

我自己都試過幫朋友買過

試過幫佢買完之後寄過去集運倉
FedEx話個集運倉地址係有問題 點會有人住P.O.
要同佢講嗰個係真。地址

可以揀嘅我都會寧願親自攞返嚟香港俾佢

黑色早2日已經落左架
我星期六訂都派唔到貨比我

搵親都係得佢有特價

campsaver做緊sale，試左2day有20% off，揀ship to hk運費要45usd，有無巴打要買夾下運費

用轉運，否則會畀人Cut單，美國MR唔畀咁買法

姐係要搵集運買？

Yes，最好用埋PayPal，如果就咁碌卡，佢分到你張卡係香港卡，都有機會Cut單

Icic buyandship呢間好唔好？

呢間相信係MR Post同隔籬買Outdoor褸最多人用嘅公司
幾好嘅

睇睇價錢先

美國寄香港一磅$2X

唔該巴打

其實想問下啲size，黑色得L size，本身諗住買M既，應該唔會好大影響？

用paypal佢會認我個account個名，改極都係出唔到buyandship比我個個名，點搞

MR袋size係睇你身高
睇#714張圖

但張圖係寫M/L，買個陣個size係寫L/XL?咁點分

你睇錯圖
2day 得S/M同L/XL
軍款先分S,M/L,XL

Icic 我身長應該要買L/XL 雖然得米七四

我又冇呢個問題喎，你試將Shipping Address同Billing Adress分開打，睇吓點

一禁pay with paypal，connect完就已經幫我入哂資料

改到個地址，但個問題係個名改唔到

咁如果直接改埋PayPal嗰度得唔得呢？

Campsaver用paypal比錢會直接read paypal啲資料，佢都有個制比我edit in paypal，我就係加左個地址入哂buyandship比我既資料，然後返到campsaver個頁都係淨係改左個地址，但個人名仲係我本人個名

campsaver真係好撚煩，我喺其他網用PayPal都冇呢個問題

完全唔知點搞，buyandship個cs又好似唔知點搞咁

好想買wondland invader
第一個想買既mr袋就係佢

如果PM BNS個客務同佢夾到會唔會有機會照收貨？

傾緊

上星期買左個2 day Foliage XL 用左2次 唔岩孭... 有冇人岩...？ 有單...

絕版野見到就要買
Woodland更加啦
好彩我入咗個

個陣未有錢呀
依家有個1day，但有時唔想孭背囊，所以想揾翻個斜孭袋
我見有人放二手，但已經係9月既事，pm左佢未應

啱呀.有時孭hip monkey或invader,多野就上Asap
3dap或大容量就去旅行先用
差個100L就齊裝

其實用香港信用卡大唔大機會cut單paypal真係好麻煩

見之前係HUCKBERRY放左落CART既2DAY仲有折，拿拿聲比錢，訓醒仲SHIP埋

MR大，因為其實18樓好捉呢啲代運捉得好緊，會Report返去美國

咁撚仆街既，我而家照paypal，收到tracking number再通知buyandship ，係驚凌晨ship左訓緊教比唔切number

在商言商，其實18樓冇錯嘅
唔使驚喎，美國本土寄到集運倉都要幾日啦，你估香港咩

都係既，不過撐警都係仆街通常幾耐先運到黎，想快啲揹，btw岩岩先睇到topic話2day公廁

撐警係死罪
你預集運倉寄到香港大約一星期啦

Btw 2Day公廁唔使講啦吓話

平時係街都唔覺好多人揹mr，但2day幾型喎

點解我成日見到

可能我毒撚少出街

點解Front個黑色好似墨綠色咁
想買個Bop裝上去好似唔同色咁

想知啲velcro你地邊到買

想入Coulee 25，轉運係咪唔用得？

ASAP 官網買係咪最齊款

campsaver
UNKNOWN ETA, PLEASE CONTACT US
係咩玩法

香港信用卡？

你唔會買到

唉屌，想買個street fighter，不過絕曬版

其實觀塘間野咪又係藍絲18樓攞貨
仲mark up左幾舊水
你話真係水貨唔經18樓比多啲都冇咩所謂
買果啲係咪弱智

有無巴打答到我平時你地痴係背囊既章係邊到買架？自己買繡花章再DIY個魔術貼定點？定係有啲鋪頭好多款揀？想買個黑紫荊旗既但係上網又揾唔到

eBay 或其他網
黑紫荊一定有 IR或普通都見過

有冇巴打用緊 prizefighter ？
諗住買泥反工+旅行用，可以分享下？

其他網有無咩例子？尤其黑紫荊我真係搵左好耐

.jkarmy 睇吓

佢個網badge個分類得廿個items，仲要全部都鎖匙扣黎

揾HKSAR

暫時未睇到圖 應該比人ddos緊

我有隻馬拉造黑色ua18買左幾年好少用
有冇巴打想要

Where

其他款有冇？

求link

請問有冇人用過 scree 32? 好唔好用？
本身用緊1 day 但去旅行好似唔多夠用

想買 搵唔到, share LINK OK?

諗緊2day 定Large Day Pack , 本身有3daycl 好難簡

係咪直寄香港都得? 定要玩集運

屌,淨係黑色先用到

我覺得可以

[member]但個背負會唔同，180 買ms 會唔岩[/member]

落咗order, 多謝走數巴

試過用BNS買唔到
係咪一定要PAYAPL比錢?
我用VISA

即時買唔到

可唔可能教下我地址點填？
billing address 寫番credit card address?

OSPREY?
睇過好似得20L
2DAY就27L

c 字頭囉

頂，之前149買左。。
唯有買多個再放返出去溝貨

我都係喺C字頭買，23/11買，用PayPal / BNS，不過宜家個Status都係Unknown ETA

我都係

我都係149買咗

一樣，係咪太多order

我之前喺REI 149usd submit咗Order，但我第一次買唔知原來佢唔比用Foreign Credit Card，佢authorize唔到所以Cut咗我單

UNKNOWN ETA
係咪啫係有排都唔出貨？

不過C字頭出貨好撚慢
上星期買兩件始祖鳥都係前日先出貨

有無巴打會買？想夾單 買2day assault black

有意，折實幾錢？

我用credit card 比錢
唔知係咪認到係hk 卡就唔比過
不過佢係prompt 話我地址唔得

我之前用Credit card係可以proceed的，但佢唔係即時扣數 (發貨先扣)，由於Online transaction需要個authorization code，而我又比唔到supplier，所以我先用PayPal

好多巴買黑色
但我想買沙色，搭唔到單
我用新客10% off code
每張order 又只可以用一張code
如果分單得唔得？
有無巴打可以幫手分單買？

Sor禁漏不推文

ching 用咩集運啊？

屌，又唔記得不推文

我頭先試過都係唔得
會唔會係顏色問題
我想買沙色

照住個集運網黎填

sorry 我唔識規矩

屌 咩都攞哂出黎講 係咪咁撚蠢
一早唔出link梗係有原因架啦

真係好撚柒蠢 仲要不停講 愈講愈多 驚死其他人唔知咁

下個post係頭版打雞乸咁大隻字先得

on9

Ｃ字頭已經賣哂

不如個位巴打report完自己,logout冷靜下

C網買2day shipped
利申用bns

屌 仲有傻尻大大聲講 學下靜靜地買啦好嗎

C網無貨，仲有咩字頭有平，搵晤到

其實黎黎去去果幾個熱門網
咁講同直接開名有咩分別

其實我google L 集運
第二個就係

其實怕既個topic 應該就咁寫MR
唔好寫全名

無mon post幾日又出事
大家揾朋友去旅行幫手買啦

老用家都知18樓由第一個post mon到依家

唔關縮唔縮寫事,其實咪講緊要自私講囉
加唔加密都算,係咪有必要打出嚟咁高調呢

Post bam 圖

想問有無人買咗full moon, 好唔好J

有無巴打有mc色m/l or L/XL 既yoke帶放
可用s碼補錢換

希望下年軍事線生生性性啦,又或者出返D woodland色袋

你班仆街仔靜靜地買唔得嘅，成日自爆俾人篤灰，我點買啊

做折未啊屌你老母18樓

有冇巴打放 2 day 黑色，好想要

做折都咪撚買啊屌你老母
比啲骨氣好冇

有冇巴打有UA 24L 綠色?
想睇下實物咩顏色

佢同POLY爆鳩晒D逃生路線出黎既人無分別

如果依家想買1 day 係咪只可以去台灣日本碰運氣

笑死，買袋都唔識靜靜地贏

見到有少少提示，自己搵到買到咪算囉
搵唔到咪俾貴啲
又要唔出力 又要求link 又要share 仲要討論埋集運
恭喜攬炒成功

仲有泰國

家陣只係為咗區區一個黃金聖衣箱咁嘅公廁 2 day， 就彈哂出黎割席圍剿

啲撚屌咁撚蠢遲早其他都冇埋

我台灣入左，貴小小

香港人由出黎運動去到買個袋都係唔識靜靜地咁贏

都成功攬炒咗,屌吓都唔俾
仲要個攬炒原因講咗幾年
下次係頭版大大隻字寫明先得

無喇喇quote我做乜9 我用家嚟啫

請問香港係邊度有呢個款買

依個網有

巴打唔好貼link呀....香港代理會mon post...知你為左幫我，我上星期買左啦

下次加密返

師兄買左咩色

唔洗架，直接暗示或者無視算啦

黑

到抵要玩爛幾多個網
有冇用過個腦先po野

唉 屌，十八樓大勝on9仔

不如咪撚再開post

開新post算